\documentclass[12pt,a4paper]{article}

%package pour une indentation et des textes a?la francaise
\usepackage[french]{babel}
%package pour ajouter des images.
\usepackage{graphicx}
%package pour les symboles mathematiques
\usepackage{amssymb}
%encodage
\usepackage[T1]{fontenc}
%header/footer
\usepackage{fancyhdr}
%package pour les liens hypertext et url.
\usepackage{hyperref}
%euro
\usepackage{eurosym}



\selectlanguage{french}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\rhead{THIS Project}
\lhead{Plan soutenance}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4}
\lfoot{Info Sup}
\cfoot{Page \thepage}
\rfoot{Epita 2021}
\setlength{\headheight}{15pt}

\begin{document}
\begin{titlepage}
\noindent\textbf{\huge Plan de soutenance}\\
{\large T.H.I.S. (THIS is How I Shade)}\\
\author{
  Patry ``Und'' Pierre-Emmanuel\ 
  \and
  Outhenin-Chalandre "Mr\textunderscore{}Freezeex" Arthur\
  \and
  Heimann ``Raphis'' Rapha\"el\
  \and
  Trem ``Dyzing'' Guillaume\
}
%%\end{center}
%%\end{figure}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}

\section{Introduction [5 min]}

\section{Corps de la soutenance [10 min]}
\subsection{Mod\`eles 3D}
\subsection{R\'eseau}
\subsection{Mini Puzzle de fin de niveau}
\subsection{Mobs}
\subsection{Site web}

\section{Conclusion [5 min]}

\end{document}


%% TODO;

Penser a regler en detail les temps....
